25歲了，單身4年，社交圈子又細

係咪要孤獨終老？

同你一樣

買定寡佬屋

過穩定既叫雞日子未得囉！

咪係 錢就解決到既事
算係問題咩？

唔駛驚，遲啲中左肺炎會有好多院友

慢慢就會習慣，it's ok

依家社交都有危險
今年應該幾難出pool

少d煩惱咪幾好

Hi

同你一樣，成日都會覺得自己會冇人要

大家嘅留言好過癮

好想識多啲朋友 遲吓岀去打吓泰拳先

學都唔知有冇得開～

推介下 你需唔需要？

希望做到順其自然

我都想去識多啲朋友，不過每次都係得個講字

樓主係巴？

絲

絲真系好難去參加社團，至少我係打泰拳都幾好啊，又可以做運動，又刺激

係呀 夠刺激 做運動開心啲 遲吓個社會好番就去～

一樣